有冇啲扮藍嘅FB page推薦？

家中兩老有一老仲睇緊啲垃圾藍page
但又接觸唔到佢手機，冇得偷偷地unfo
有冇人可以推薦啲扮藍嘅黃page 啊？
最好唔止個icon同名扮藍啦，如果唔係呃佢唔到

我都好需要